男朋友召妓，仲理直氣壯咁話返我

近排發現佢wechat唔知做咩係咁彈訊息，好彩我估到佢密碼，好奇心一睇發現果d訊息都係著到好性感既女人，一睇就知係妓女，然後仲見到佢問哂酒店房號，上佢地果d酒店，做咩心知肚明啦，我嬲到成個人震哂，問佢佢先係淆左一野，之後即刻好理直氣壯咁話點解我可以收兵溝仔，佢唔可以叫雞？

但我想講我係俾佢屈，果d男仔痴埋黎我都唔想架，兩件事根本唔同，然後佢仲開始人身攻擊，話我個胸唔夠人大，又話我腰粗腿粗，又成日唔俾佢掂，話係我逼佢去叫雞....

而家準備分手，呢個男人已經無咩野值得我留戀....

麻友係雞

佢地自己做錯就會推番個波比你話你屈佢 最後講到你先係錯 男人就係咁

人地直返就放過人啦

G

麻友雞係邊間做緊？

叫麻友?

轉機黎搵我啦

呢d男人就好心同佢分手啦

咁你個胸係唔夠人大嘛

睇到「果d男仔痴埋黎我都唔想架」
其實原因可能真係係你自己到

屌你都已經屌到厭
仲要睇住你享受俾其他人圍住
其實作為男人真係會對你心淡

係你攪到個男既唔想掂你在先
佢叫雞係後果黎

唔好賴哂佢

不過話你呢樣你D女人咪又淨係應句「識朋友都唔俾」

Mayuyu?

男人老狗個胸細好正常者

好同情你

男人個波邊夠女人大

自己有女友都無得屌
唔叫雞可以點？

可能sp黎

隻雞要痴埋黎比佢屌 咁佢都唔想嫁